發現男朋友偷拍

發現左條仔扑野個陣偷拍 可以點處理

分手

感情問題

遲D有流出

點發現

男人老狗怕咩偷拍

反客為主
放上網

你偷拍返佢

🐻🐻

見到佢相簿有條片 但我del唔切

確保刪除晒, 分手, 唔係遲早都會流出

最後你射先定佢射先？

係咪要同佢講我發現左

求分手

感建分

假膠 POST 勿回

好大機會流出，你要係佢back up咗之前當面delete晒

你先要佢係你面前delete 咗手機個條，睇話iPhone 嘅delete item裡面有冇，唔係就報警，呢啲男人絕對信唔過

之後即時搵個朋友一齊上佢屋企睇埋佢電腦，做得到就check hard disk

不過好坦白，佢收埋你都係搵唔到的

你幾時發現，sense唔snese到佢feel 唔feel到你發現

你確定條片入面係你？

多謝Ching

啱啱發現 佢應該未發現

偷偷攞佢手機
搵方法

諗諗係幾時拍，如果好耐，你都賴嘢㗎啦
諗埋佢個人性格係點，如果有仆街一面，咁就我都幫你唔到

其實我都冇100%work嘅方法，希望你無事

1.千祈唔好話佢知住
2.偷偷拎佢手機，del片，del相簿個垃圾桶，check iCloud
3.check wts d朋友/兄弟gp有無sd過你條片，有嘅用自己電話影低做證據，最好check埋瀏覽記錄，總之成部電話全部睇一次有無
4.check laptop+desktop
5.確保del完，講分手

c打加油

因為都唔耐 應該搞得掂 感謝Ching

知道

聽呢個，似完善啲

出律師信留個底好d

等流出然後睇吓自己有咩不足

趁佢未po上網自己po咗先
先發制人

分手啦樓豬 同我一齊好過我唔會偷拍你 我會直播同你扑野

Slut slut slut

拉尻佢跟住分手囉，佢都唔愛你影人哋囉

扑嗰陣佢影你唔知㗎咩？
我建議雙方手機都擺遠啲 除非佢咁有心set埋cam或者收多部手機喺隔離啦

(SL介UT)

一齊左拍片扑野好正常
第時結婚可以拎返出黎睇

係咪你黎架

下 咁唔撚尊重 拎去賣定同朋友開心share
遲早連登見

影返佢要脅佢del片

報狗

ICloud backup一早流出左

但我覺得起碼要雙方同意先

要留底你點都刪唔曬啦

你諗下佢可唔可信好過啦

咁如果佢問你，你接唔接受到先，接受到咪同佢講以後拍前問過你先

可能條片個主角唔係你呢

Po上黎等我地睇下係咪你男朋友先？

我嚟

喺你未成功delete之前 唔好同佢講住

del左佢手機條片
之後偷偷地格式化硬碟清電腦

自拍up上黎先

好認真，delete 哂啲片後一定要分手。
女仔同男仔唔同，女仔啲性交片流出，個後果會非常嚴重。個男仔係一件咁嚴重嘅事，個男仔不單做得咁輕易，而且無問過你認可下偷拍，代表佢完全唔尊重你。

男男的 我唔睇的
我不是朋友

下世小心啲，帶眼識人。

男仔偷拍一定要backup,你亦唔會知係邊度

PH 見

建議分手
因為分完手就會有流出

反正遲早都流出，不如開個patreon 賺下錢先😂

其實係我影

你開左黎睇未？

咁撚仆街，del左條片佢然後飛撚左佢啦

拎埋部電話走 分手 byebye你條尾

睇左。。。

發現左條仔同人哋男朋友扑野個陣偷拍 可以點處理
眼賤睇錯

share到lihkg

報警

覺得自己上唔上鏡？會唔會有人想j

要好好保護自己

睇左但del唔切？

可能影完已經自動backup左去Mac度

你話會告佢

好可能已經上左iCloud , 咁佢再偷偷backup 多幾份你都唔會揾到

不如睇下條片有冇你個樣露出，如果冇就唔太驚，每日咁多流出片，冇樣的話邊有人認到係你吖

個下佢望左過黎 跟住我勁驚 所以就即刻熄咗部機

一律建議分手

要唔要影反佢打飛機以防佢外洩同威脅

去成人台咩分享女友post睇下見唔見到自己

btw, 你飛佢，佢會唔會拎片威脅中出你幾鑊

散左就變slut 主角
可能出面冇乜人認到個你嘅 但你個圈子啲人全部都會記得

Gay?

你驚佢多過驚有片流出?

搵律師上庭攞injunction

認真 冇得你同意就影 你覺得佢有尊重過你咩？
咩意思自己諗

收埋佢部電話

LM等睇流出

有冇廢撚到咁
你老竇老母有冇教你尊嚴

流出我會幫你錄翻

其實威脅犯法 無謂搞著自己

1.影低証據 跟住備案
2.偷偷checj手機 del i cloud
雖然未必del曬 但起碼del左先

最後分手

男既又唔怕流出

post上黎

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

圖都無

同佢當面講唔想分手就畀你del(del icloud/photo)再撚下佢佢可能仲有save喺其他位，到真係confirm del哂再分手

揾律師申請定禁令 出律師信嚇吓佢